[自爆] 自已母校頭兩個字

香港

佛教

理工

九龍

東華

寶安

荃灣

迦南

堅樂

保良

天主

喇沙

南屯

香島

新界

大學

( Show Blocked User - 李錦聯 )

嗇色

杏壇

皇仁

香城

南葛

加拿

港九

聖公

北京

星夌

書院

做嘜姐你

聖育

我真係起香島讀過

香海

陳白

( Show Blocked User - 真文學院毒男 )

聖嘉

元朗

宣道

博愛

民生

wow x2

校友？

香島畢業唔係應該去香討咩?

華仁

中華

hi 朋友

伊利

寶血

港大

迦密

伊頓

四方

順德

筲箕

黃竹坑？

馬鞍

匯基

達德

相同喎

咁你咪係香港大學專業進修學院囉

陳樹

春田

太陽

狗屎

德雅 勿相認

做乜鳩
乜唔係講緊政治取向咩

恩主

獅子

霍格

浸信

Hi

閪坦幾時死啊

英華

聖類

賽馬

聖約

文理

沙田

佘振

澳洲

一個華仁仔都冇？？

聖母

張祝

佢唔明我講乜
睇黎香島既教育仲未夠徹底

哈佛

中華🌞

Hi師弟

唔通同校
但係好似有4間係聖母開頭

聖芳

屌 咁快搵到校友

爆全名又點
張祝珊英文中學

何田文定將軍澳

將軍

定大埔

點解冇人係仁愛

聖馬

馬錦

石籬

九龍？

好on9
我以為歧視國藉已經好細definition
原來學校都可以歧視

觀塘

棉紡

庇理

基督

聖若

何文

校友

循道

新會

鈴蘭

同一屆喎

我都係

加士居道？

商會

玫瑰

係呀

庇利

摩星嶺

拔莘

我仁濟都冇啦

鄰居

聖保

不過香島間野真係好多大陸仔讀 我禮拜六翻Marchingband啲新人勁多都係講普通話

真光

港島

世界

馬賽

校友定友校？

英華

唔公平

沙？

官立 ?

嶺南

X3

金文

X4

大學:香港
中學:沙田

藍色

會唔會係同校

可風

相認

華英

學校名得四個字 同玩自爆冇分別

福建

周國賢fans

好難唔知喎

驚見同校

紡織

出現了

匡智

開吓玩笑姐
唔駛咁認真

聖類斯d仔仔幾正

十八
差唔多一睇就知邊間

中文

羅船長？

你咩學校

你grad咗未

何東

大埔都有兩間

Btw 點解冇乜聖保嘅 咁多間

聖士

何南金

耶撚

天水

聖安

2

你成年未

All hell

盡量唔好相認

成咗啦

畢左業？

聖言

孔聖

好多年啦

麻省

咩house呀
利申：前shamrock vice capt

協同

好撚慘

見到你個名諗起個同學

妙法

我諗我知邊個

咁耐先有聖言仔

失覺哂喎 咁都攞出黎打飛機

你個同學入我出咁上下

陳呂

英皇

梁文

東華 唔好相認

屯門

田？

五旬

屯門定天水圍？

屌 唔撚係呀 順便講埋自己咩社 相認下咋

耀中

樂善

培英

scotland

見過都唔定

十八

晨輝 勿相認

中華
聖公
路德

自爆

仁濟

變左相認post

Um

田家

留名

同校+1

總武

同學邊個部
利申想入侍奉部

長沙

瑪利

小西

巴打，我可能知你係邊個

King George

鳳溪
勿相認

沙田 ？

青松

終於搵到校友 係港島定老翻垃圾九龍灣?

同校wo
第幾屆畢業
相認下

彩虹

你邊年畢業

鄧鏡

垃圾學校

Shut lah Matthew

想格劍？

但你應該係男校

綠龜都講俾人知

拔萃

屌
你地慢慢玩

校長垃圾姐

聖公
聖公
聖公
香港

老翻九龍灣果間就執柒左佢啦

英華男係型嘅

青年

語文

女就..半山扒房

葛來

播道

有冇咁多人啊

順利

直線自爆

南屯
In 南屯 we trust

強

咁耐都冇我母校 雖然我都覺一講就自爆

好撚多人 足球隊好似拎咗冠軍 校長又可以瘋狂打飛機

英華
呢度起碼有六七個英華
利申 男

香港定九龍

荔景

蘇浙

社會

南官已grad n年

廖寶

邊間？

巴打第幾屆
最後一屆AL

渠

男定男女校?

高雷

失敬失敬

禮賢

拔箤

顯理

9頁終於有

琴日贏波成班人衝出去真係幾正
不過都唔關佢事,最尾廿分鐘先黎

聖貞

x2

可立

地利

拳館

終於有仁濟
邊區？

DB

新亞
直線自爆

拔

仲搵你唔到 利申：勿相認

格物

珊

張沛

漢華

樂道

我都係港大

李求

邊年grad

🤘🏿

高主

名校成日都咁啦

屯門？

返去讀書啦，上少啲lihkg。

港島個間叫香港華仁書院，九龍個間叫九龍華仁書院

大坑東？

新生

陳瑞

神召 我諗全港得呢間係神召開頭

same

咁我地都唔係名校

Heyyyy
是咪同志? 你學校門口係咪好多學神

同校

愛

有呢間學校嗎！

Uc

庇理呀

講得出呢句就知你唔係讀呢間

華仁書院（九龍）先係正名

可譽？

灣

巴打係可咩？

Poly

九龍定香港先?
利申: 九龍華仁

嘉諾

新亞

邊年畢業

香港呀大學生

哈羅

睇片都覺得好滾動

林大

輝

粉嶺

+1

唔通同校
安已不

有冇去165concert?

巴打間中學係大埔?

慕光

第幾屆

咁後生既你地

Hello

明愛

匯知

聖公 後面好撚長

武館

咁少自己人

肆

鐘聲

終於都有

長沙 求相認

荃灣得一間用荃灣行頭
我都係呢間

咁多校友

喇唦

何傳耀全名都係荃灣開頭

朋友hi

師兄 你邊間香島

都唔知認唔認好

嗇色園可

趙聿

雷門

海常

嗽沙

sfcc?

你估我邊間

男女？
女？

鄧肇

西貢😉

駕駛

已同己都未識分睇嚟樓主中學都未畢業

半山扒房

竟然冇香城

聖伯

基督
好多校友

屌 一撚樣..

本校定舊生會？

𣾀基

勿相認

劍橋

牛津

仁愛

新法

可道

聖文

張振 勿相認

有慈禧個間

赛馬

邊間

屌你

不如最尾個兩個字
中學

彭學

屯門定沙田

鴨脷

得？

極端組織

葵涌𡃤沙

東定無東

真係得我慈幼？

有邊間係理工開頭？

利申:香港

中西區？？

明xx基金馬可賓？

山頂喎

則仁 你班仆街咪相認

石離

第三

咁耐都無校友 一講即自爆

香海+1

又block得

平安

太空

荃灣開頭諗一諗都至少三間啦

鳳溪真係無校友

一定二

英華

有10個未

2014 dse

同路人wor

晶晶

好似冇出現過我嗰間
孔教

on9
仲好意思話自己poly

屌自爆
文理

師兄 相認

想知點收到信入

當？
PMED

有冇睇final

裘錦

師兄定師姐定師弟定師妹

港島？

香港
大學 大專 頭兩個字都好似會係香港

加州

高主
真係直線自爆

慕光（英文書院）

屌你講左頭2個同講晒無分別

紅巴 grad咗兩年

景嶺

Same here

柴灣 校友

上水

同學

Hi巴打

hi 巴打

DG

慕光 勿相認

女校 ？

係咪有佛教果d後面都有大雄

相認 港大同

廚藝學院？

初中 青松
中六 靈糧

九華揮手

收到信嗰日食咗先知原來係信黎

嗇色有好多間

香江

民生
真係自爆

協恩
同自爆有乜分別

顧超

長衫妹

我就拳王嗰間

中六？黎緊聯校口試見

中華😃

莫非係校長?

今年year3

就係你條仆街成日叫我地幫你寫文

屌 老啦我

協恩妹真係好正
線條好掂

為我鮑思高

港督

八仙
唔係果期

東涌巴打

sp

華富

玫瑰崗學校？
利申 讀過玫記f1之後轉左校

呢個opost好撚廢

旺角

富士

同自爆無分別

btw,

國際

上智？

就退休頂下

咁撚多

泥門

on9 post

師姐定師兄

德愛

同校 絲？